今日我地做錯 聽日就要去道歉

想同各位前線講 無論你地點樣做
我地都係抱住唔割席唔分化精神去支持你地
同時間亦希望各位控制自己情緒
令個觀感唔好太差

今日做得唔好 聽日就要去道歉

希望聽日 8/14 1點機場見到你

真係唔明仲大把人聲大夾惡話無做錯

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

呢個真係教材

道你個閪啦

同意 聽日真係要盡力做好公關工作
希望大家唔好因為氣餒而聽日唔出
聽日先係咁多日入面最重要一日

手足
聽日機場見

認真, 其實再搞民間記者會
應該都會有記者JUDGE今日既事架啦
係民間記者會承認錯誤係唔係必需?
因為你點都避唔到架啦

見到佢係咁影人相，懷疑扮記者

有件藍衫係袋，有兄弟認到同荃灣斬人黑社會好相似，打算綁住佢交警察處理

做返中囯國香港
做順民
當冇事最好

之前圍稅務大樓個時用過呢招有用
今次都可以
最好民間記者會都做

認同
真係做錯嘅就要認嫁啦，唔通真係學D狗咁樣「你哋冇做錯到！」
宜家就係林奠同D狗佢做錯，佢哋要各自承認佢哋自己嘅錯丫嘛

太家情緒可以理解, 但要諗下點解黑警入地鐵, 入商場, 入屋村會係甘比市民屌?

因為除左示威者仲會有好多市民係裏面, 有老有少, 有男有女, 一唔小心就會傷及無辜. 但依家係你地自己調返轉頭係機場內搞事, 雖然有啲分析力既都知道係中共既把戲, 搵人搞事, 但成件事就真係幾難睇.

唔發生都發生左, 希望大家再諗諗, 以後再做好啲. 機場係世界各地既人都人, 唔可以令到遊客有任何受傷. 阻到佢地都仲講得過去, 但萬一傷到遊客就真係水洗唔清.